[HK01] 疑超速遭交警追截逃脫 六分鐘後撞車亡 遺年幼子女

八鄉錦田公路今午發生奪命車禍，鐵騎士直撼七人車慘死。據了解，死者與妻子育有年幼子女，他是家庭經濟支柱。死者有多年駕駛電單車經驗，常到大帽山遊車河，故被稱為「大山聰」，朋友指其駕駛技術不俗。事發後，fb群組有逾百車友留言悼念稱﹕「一路好走。」

據悉，今日下午，一部綠色電單車曾在錦田公路北行方向被交警鐵騎追截，惟當時交警追甩，詎料約6分鐘後，錦田公路南行有綠色電單車撞七人車，鐵騎士身亡，初步不排除是同一部電單車。

如果係同一部車
就真係自己攞嚟

睬
揸咁快趕住去死咩

人都死左啦..

死都要害人

有無飲水？

：條頸鍊好重

諗起有單又係畀交警截條友驚到直踩200時速

唔飲水唔會爆內臟死

附近有冇7-11 ？

青馬個部CBR600rr?

抵死

去首抽

好唔抵

講緊架七人車同柒頭嘅家人

自己死咪好
好彩冇累死人

交警？性交警？

Fb有人撐個好爸爸好老公

飛車 又係好老公好爸爸了

本身罰錢記分了事，但係都要搵命駁

唔咁做下次車聚邊有話題

孝順仔，乖仔，好爸爸，代表全部飛車犯法炒車死！

下次車聚要落下面聚

馮車禍喪命的消息傳開後，其生前好友均感難以接受，紛紛在fb留言「RIP」悼念，有人指「人生真係變幻無常，珍惜眼前人」、「聰哥，一路好走」。

就係班人間接令佢死

唔好俾阿婆知呀，唔係鬧呀

早死早著

死啦，冇避震機tim架

嘉樂，你...你坐埋一邊飲水啦

咁先可以學曾志徫，上門輪流安慰阿嫂

好慘
部七人車好慘

抵啦

人無事先做到世界冠軍架嘛

點解呢啲超速垃圾有人講一路好走
落地獄
無限輪迴就差唔多

因為fb用真身account

做人老豆都掛住飛車，抵死啦

呢d人早死早著，又逆線超速，害人害己。

希望7人車既人無事。

仲想人捐錢 屌你老母佢自己唔珍惜生命無人可憐 惟一好既係無傷及路人

真係自己攞嚟
死咗都唔抵可憐
不過最慘係佢屋企人

型呀 黃燈有罪 騎警已睡 表現壯舉

條鏈好重

垃圾飛車狗都有打手入黎負評

利申:日日46返工出入

天擇

自己飛車犯法在先，冇得怨

好在冇撞死其他人

有老婆有仔女都咁不負責任，早死早著啦

報應

以為放甩阿sir好型
人地跟你尾睇下你行過邊到返去睇cctv炸
傻仔

有對仔女個人仲咁撚戇鳩既？

7人車真不幸

希望hk01全體上下結局一樣

飛車好過班響喉佬啦

屌哂你班柒頭老母慢車狗，慢就死反讓車處啦

型呀，快到交通警都追唔撚到

撞死你屋企人既時候
你會唔會話 響喉都只係嘈下 飛車撞死人害左人地成個家庭

你又知條友無響喉？

駁盡無恢

btw 有網民話希望hk01 員工下場一樣
抄上hk01 新聞未

我唔知佢用咩喉
但睇唔到咩喉既情況下都係疑點利益歸於被告 假定佢唔係改喉

你覺得個交通警有咩問題?

聽住首 騎警已睡 飄移境界
再Whatsapp同埋車友講：屌你老味我片車片贏差佬呀
然後即刻比車撞死

交警？交你老母咩

1. 你知佢無call台?
2. 你覺得佢死追? 唔追又點知佢去左邊
3. 唔追應該留係原地等支援? 如果你係交通警你會點做?

4. 宜家個警察有直接導致市民生命同財產受損?

個駕駛者自己犯法係飛車走而唔係停低俾執法者執法
死有餘辜啦講真
學樓上話有老婆仔女都仲要飛車咁唔成熟怪得邊個
好彩得佢死冇累到其他人咋

死得好！

咩都唔追咩都唔做就算啦，反正追到又唔會有著數嘅
係咪要咁做先好

孝順兒子好爸爸 通常下場都係咁

你傻傻地，電單車車尾牌9成9向天啦

1蚊都唔捐啦

車尾牌向天，下次鳩嗡都搵第樣啦

1. 佢車牌斜向天 而且揸得好快 所以睇唔到 你覺得好有疑點?
2. 追疑犯=挑釁性行為? 佢邊個行為係挑釁性? 請指出
麻煩你答返哂我上面既問題先 唔好逃避問題

良民就停車啦
拒捕嘅良民

希望七人車冇咩事

抵啦飛車狗

犯法嘅係邊有人權，抵撚死啦

樓上有條友我一早block咗，不過唔洗睇都知佢又係度講on9嘢畀人屌撚緊

屌 個妻同兒女之後肯定又係攞老綜 做蛀米大蟲
條女應該出黎做雞自己養自己啦

有冇人上佢fb關心下

你好似選擇性回應wo
上面咁多問題唔回應既？

你識死者所以無左理性？

有人迫佢唔停車逃走？
人權憲法有寫可以無視警方截查？
你on9？

做多左啦

關人地老婆仔女撚事
佢飛埋一份？
你又知人地唔會出黎搵野做
你罵司機都話姐
on99

叫佢老婆出黎做雞啦

一係益下車聚D兄弟

抵撚死啦柒頭

要揸紙紮電單車了

咁又唔好，一人捐一蚊當帛金啦

on9,兩類都係賤種要死全家

你個名

你又知佢無案底？
你又知佢無違禁品係身？
你又知佢唔係社團人士？
你又知當時發生咩事？
好聽少少就叫推理 難聽d你呢d叫9up

非法？
犯左邊條法？
貼黎睇下？

私人戶口唔可以用作眾籌
同銀行舉報會凍結埋佢戶口

我屌你老母啦，開快車就開快車啦
乜撚野熱愛駕駛

其實點解要加速逃走？有咩好處？

差佬響你咪停囉，可以點挑釁你

我淨係知不依循警方指示停車就一定犯法

追捕你咪停車囉 走乜撚

追佢你又話人非法又濫權
唔追到時又話人死黑警無撚用
咁不如以後Court都唔撚洗上啦
擺上連登俾咁多位巴打審咪掂曬囉

由得個拒捕司機走咗去叫保障市民安全
見到賊佬唔好追，由佢走就最安全

犯法就有條條例寫明犯左咩野法，
你好似咩野都唔識咁就學人講法律

笑撚左
speeding丫拿? 柒頭皮

係啦，下次見倒有賊都係call台算
追佢都無意思

人地架車超速，如果你唔追佢到佢撞死人個時你又話人黑警唔做野

你除左9up仲識d咩？

地獄有wifi

仲有咁多人理條on9仔

台灣法官logic

痴q線，個犯超速，叫佢停就逃走，犯晒例都唔追得。

次次比佢走等佢車死人又點計？

犯法在先，逃走在後，重要係自己炒車死。

重可以推個責任比人？

有 就係交警太廢 追唔到佢搞到佢撞車死

咁你咪去警察投訴科投訴囉

疑犯逃走警察追捕
有幾唔對稱？駛唔駛呵住佢求佢停車？你真心on9定假膠？

傻仔

講到好撚慘咁 明明抵死

好抱歉你個fd開快車撞9死左，但佢係抵撚死，接受現實啦
完。

同埋就算學條on9咁打橫黎講
佢炒車果陣已經逃出警方追捕
係自己on99撞落其他車
關警方撚事

可能罰錢記分係大事，無命係小事

嘩好小見到你呢啲咁獨特既見解
真係柒到你呢
多口問句 你係咪無乜朋友既傻閪毒撚黎

逃至陰間
逃脫高手

收入得2萬 學人玩車
仲要超速
抵L死

熱愛駕駛者 咁強姦犯都可以叫熱愛性交者啦

一陣喺街見到個熱愛鎗械者攞枝鎗指住人個頭差佬都應該保護佢安全, 唔可以傷害佢??

大埔道撞死人嗰個黑警夠有老婆仔女啦

宜家連登好多撐警撚，講嘢小心呀

我撐你班撐超速撚快D撞車死呀

喂你弱智架喎

揸快車無問題，比警察追係人地問題

最無問題係自己撞埋人地架車到，好撚野

每到假期六日成班傻鳩係大帽山飛車以為自己車神 呢d人死好喇 唔該唔好累到其他人

個交通警俾佢放甩左幾百米
不如返去貼街招叫呢條友自首？

你識唔識揸車?
如果差佬閃燈 就算你唔肯定係你都要停低
而且佢加速走就一定要追
點解?因為你唔知車上係咩人
佢要走佬有可能係通輯犯,有可能有毒品,軍火係身etc
記車牌又點,你覺得要locate一個車牌係咁易?
比你check晒d cam都要半日,個犯一早帶左d野走
佢只係想走又炒車 咁都可以話係差佬問題?

跟據法例列明
如果超速多過45公里 係要票控上庭
由法官決定超速人士需唔需要停牌
再上駕駛改進課程
佢可以撇甩追截既警車
再係六分鐘後撞車
我相信佢唔止超速45公里咁簡單
哇個情況下 佢唔適合再揸車
佢繼續揸車亦都對其他道路使用者造成危險
事實亦都證明 佢已經撞左人地架車

條友都on9，十個有九個比人追都係身有屎，例如有毒品，追有咩問題，自己犯錯就無問題？

唔認真啦
走甩佢地贏 自炒死左都係你地輸
無位入到班盲反警/支持飛車

通常頭幾頁留言都好正常
之後就有d成日想俾人屌既人出黎發表偉論
慣左

死毒撚番去打你既apex啦 弱智仔

條友完全唔會回

死者就係有上面咁on9既朋友，咪搞到今日既下場囉 滿口歪理

唔好同聰哥 d 豬朋狗友講咁多道理啦

佢地煩緊俾幾錢帛金

唔使俾 落去陪佢就ok

好事

提提你d豬朋車友，再咁既態度好快封多幾次帛金，大山見唔少次啦

唔合符比例就唔會比佢走甩
再自己on99炒落人地度啦柒頭

可能聰哥當時運緊毒品呢
中間有6分鐘空檔
夠佢放低d 毒品再走

一定又係好爸爸、好老公

同埋叫佢地炒還炒。自己攬山或者衝落山好喇
咪累到其他人

上面條盲撐撚係唔係平時揸開快車吹壞腦

對於網上流傳有警員於意外前曾追截阿聰，阿聰胞兄認為阿聰若做了違法的事，「好難講話追唔追究（責任）」，但認為其實警方一定知道阿聰身份，「有咩需要追得佢咁犀利」，因為「實搵到佢」。胞兄透露，阿聰早年經常返內地珠海參加電單車比賽，更曾奪得冠軍。

現在弟婦一家痛失經濟支柱，阿聰胞兄希望房署能盡快安排公屋單位給弟婦一家安頓。

自己拒捕炒車死左
要政府比間公屋佢地安頓係咩玩法

佢炒車果下甩左警方架喇
佢自己食飯哽死又賴警方呀？

自己兄弟死左仲咁好心情上黎9up
去安慰下阿嫂啦

Blocked too

已經答左你
佢走緊個時邊個擔保佢只係超速?
未捉到佢之前點知佢係咪有咩問題?
如果只係超速咁小事,點解佢唔停低比人抄牌算?

睇返2條片
聰哥走完佬成功
再返緊上山wo⋯⋯好似

佢係罪犯
唔係市民
咁講會唔會開心d？

追超速捉改裝車又咁撚叻，南亞賊打劫斬人一個都拉唔到，死黑警選擇性執法

屌你老母 你係咁有義氣嘅成副身家捐比佢
唔好喺度滿口歪理死雞撐飯蓋

死得好呀

歪理，已經甩左架鐵馬係自己鐘意揸快車出車，咁都有人肓撐超速拒捕係正確
身為人父係脫罪理由？有家室仲咁自愛冤得邊個？

叫差佬封路比你片到夠皮先解封好唔好？

真係痴線d價值觀扭曲得咁緊要

任你飛唔去捉到時出事你係唔係又會話差佬放任市民犯法唔去制止冇好好保護市民生命安全

Up完一大堆廢話咁最尾咪又係死
唔係要黑心
而係事主果陣如果安份守己揸50
唔同線爬頭 使撚死？

隨時可以買大送細

對於網上流傳有警員於意外前曾追截阿聰，阿聰胞兄認為阿聰若做了違法的事，「好難講話追唔追究（責任）」，但認為其實警方一定知道阿聰身份，「有咩需要追得佢咁犀利」，因為「實搵到佢」。胞兄透露，阿聰早年經常返內地珠海參加電單車比賽，更曾奪得冠軍。

差佬真係仆街 , 竟然追你
應該比封埋路 比你想點飛就點飛
支持追究差佬

講到個死者罪大惡極咁
連登仔

出事條片

馮的胞兄今早向《蘋果》表示，阿聰「偷偷哋背住佢老婆去玩車」，作為兄長「有勸佢唔好玩車，佢自己都有細路仔」，但「佢咁大個人話佢唔聽都冇辦法」。

咁撚大個人都唔成熟 怪得邊個

兩兄弟都一擔擔

追佢嗰個仲要係高級警司
咁高職位都咁搏命，抵讚

警察 唔執法就無事

你咪缺乏客觀囉
熱愛駕駛同超速拒捕關聯係邊？
佢唔係熱愛駕駛嘅香港市民
係超速拒捕 妄顧他人安全嘅香港市民

有時間睇多啲黃子華啦

就係咁先唔抵
你話你殺左人/食大茶飯 甩到個差佬就有幾百個就話啫
屌你 原來係 飛車咁小事 走去拒捕
仲要冇埋命仔
幾唔化算

佢阿哥講依啲真係衰多兩錢重
而家個個等公屋都要十年八年
你咁講完 真係快速批核嘅話
實比人屌撚到上天花板 年年出黎鞭屍

揸26揸到200km = 人生變幻無常

咪就係
而家唔係講緊佢應該死
事實上係佢唔應該加速逃逸
抄牌咪認命囉 撞到人撞到自己都唔好
事實上咪撞到自己囉 但唔代表差佬唔應該追

先定義
咩叫過度
咩叫追截
再繼續討論啦

佢超速拒捕 捉佢咪係保護緊其他香港市民囉大陸仔
你咪唔係香港人囉 未
自己炒車就係比人迫死？搶賊個賊衝出馬路又係差佬迫？
佢熱愛駕駛可以唔超速
超速比人捉可以停低
又要超速又要走佬咪累到自己炒車

你瞓撚醒未啊
警察佢而家咪就係因為保護市民生命及財產啊先去追架超速既電單車囉 捉到佢扣分停牌咪有阻嚇力 去話比其他人知超速嘅嚴重性 從而保護更加多市民 你係咪弱智㗎

捉賊*

其實佢炒車果陣已經撇甩左警察
佢炒同警察追佢冇直接關係
咁都要瀨落警察度？

即係咁, 而家佢死撚咗, 馬路少咗個炸彈, 我揸車出街都放心啲
警察咪盡咗憲法責任保護我哋呢啲市民囉

唔講以為警察見到佢飛車之後好似GTA咁攞火箭炮射鳩佢

痴線反警反上腦

嘩 雙白線爬頭

型呀 爬到去地府了

咁揸車法遲早死啦

有冇人有蘋果公廁acc

照咁講消防員救火都唔岩啦
淋濕晒市民D財產

開始懷疑上面條友係假膠

有家庭仲揸電單車(為搵食除外) 仲有乜好講

係普通馬路超速同賽車場賽車真係兩回事

又要超速又要走佬又要手車唔得咪出事囉

熱愛駕駛唔代表要超速兼逃離追捕

剛剛特登去睇睇聰哥撞車條片

撞個下立即拍手呀大佬

你係咪飛車時炒車撞撚壞咗個腦
拒捕自炒怨得邊個？

我多謝黑警幫我追截可疑人士
我有理由相信佢係恐佈份子，身懷人肉炸彈
偽裝成熱愛駕駛人士
可能佢就係返緊去巢穴，跟住佢可以破獲整個集團
黑警追查做得好！

抵撚死，死得好

分分鐘藏毒
所以走都走唔切

車手生命係咁架啦

Agree
我睇 Fast and Furious, 識好多毒犯大毒梟
佢哋都係熱愛駕駛人士

死得好

名都衰過人，簡稱道友會

其實同差佬無乜關係，係有追佢但走甩左，6分鐘後佢先自炒，唔明點解佢追住差佬黎屌

毅進星
101

真係好心寒
兒登仔仇警仇到痴撚咗線

依家搞掂左一個馬路炸彈， 救左將來無數條生命。 咁樣叫殘忍？
咁危害緊其他人既生命算咩？

屌。。。你個腦係咪耐冇用萎縮咗？

唔撚追佢就唔飛車？究竟係佢飛車所以俾差佬追定佢俾差佬追所以飛車？你連個邏輯都未搞清楚就縮返入你老母個閪到啦

你嗡乜鳩呀。香港冇憲法架on9

仲有睇你條on 9講野，一係就係死左條濕鳩飛車友既親友，一係腦閉塞

好撚野，飛車飛到要全個警隊都識。

仲有講野條濕鳩腦閉塞，唔當場斷正，返去點告呀？

其實點樣證實追佢果駕係警車？警察有無出示證件先？
人地都唔知你邊個追佢，佢緊係走。

如果佢有理由咁衝就算啦
你話老豆老母入咗廠 老婆就生得 仔女有咩事就話啫
冇事又鳩衝 撞車都唔抵可憐
揸得大膽車就要預咗有意外

最撚慘係畀佢撞嗰個

我真係唔識分曲直了

一係假膠一係on9
冇第三選擇

笑左, 唔怪得今時今日無人紅燈讓救護車
原來要SHOW PASS
交通警部車都唔識分...

盲人可以有牌？

叫佢下次比人查身份證即走，
之後比人捉到果陣講番同一段說話

唔係話歧視
10個有8,9個26都係飛
剩低1個入過廠 以後唔渣26
個個裝碌大炮仲嘈過d MK HONDA車
唔係拎來片, 你信唔信

唔知架7人車有冇打燈呢
撞完仲可以on99咁轉埋入路口

等睇連登大愛左膠幫佢講好說話

手車咁渣架

全港最on9人士 我係第十名嘅話 你應該係第一二名

真係當正自己車神

我屌你老母 你係邊個
咪再亂講野煽動民憤啦
我地已經煩緊好多野 咪撚再搞呀聰呀

痴線 警車都分唔到? 仲要閃埋燈 唔通交警會揸綿羊仔呀?

唔好再幫個電單車講說話了
佢飛開車係人都知
逆線爬頭
今次自己負責啦

1.密爾瓦基怪胎 $100
2.密爾瓦基怪胎 $1000
3.密爾瓦基怪胎 $10000

睇片連線都未出逆線爬頭
係黑到俾架7人車閘

閣下係咪死者啲親朋戚友呀？
講野同個胞兄一樣咁ON9嘅
講真，依啲馬路炸彈早死早著啦
依家咁咪幾好，自炒死好過累死其他人呀

錯
其實係死者私自炒車死左
不服從警號協助調查
應該罰錢

所以咪笑鳩佢囉 還掂佢都睇唔到

親朋戚友又無所謂
始終自己人都會搵d野嘈下無咁傷心

但局外人連登仔咁諗都幾恐怖
除非上面果堆係假膠

唔識任何人

快啲投訴啦柒頭，咁把炮
重申呢啲人死得好，為環保出一分力算係咁

得啦，警察以後見到賊就唔洗追，跑上去影佢相，通輯下就得廢事個賊唔小心死咗

都有病嘅，佢超速又好乜都好，點知佢當時駕駛態度會唔會危及其他人，盡快截停佢就減少對其他人嘅危險

警察保護市民生命財產安全，咪就係去捉道路上違規嘅人士囉
法例就係想保障道路使用者安全，見到有人違例咪捉囉
今次唔見警方用人肉路障、又無撞停佢架電單車，係佢自己同另一架車相撞

260

真心死得好抵死好好笑

唔係鼓勵呢樣野
但昂船洲大橋咁揸法反而安全好多
佢喺雙程路咁揸法
條路又窄又多路口位
根本玩命

又嚟家庭支柱

點解咁耐都唔 block 條友

係好爸爸就唔會飛車啦 唔愛惜自己條命 自私到死 仲危害人地生命
除左講句死得好 唔洗禍害人間 都冇咩可以講

乜撚野叫做 "相稱性追捕"?
拋書包文縐縐好撚威?
死撚左o個條友係人, 其他道路使用者唔係人?
保護超速o既人行先, 定保護其他真正守法o既道路使用者行先呀
你個 fd 係抵撚死架啦, 有乜好嘈

銀行見到突然咁多入帳都會check啦

抵撚死

你就支

交警 英政府都咁叫

交通龜 交龜 未聽過就支

去問下 的士佬 到 問下d 揸左車三四十年

知唔知咩叫交警 問佢係大陸傳定係香港本土先講

支唔支 唔係你冇見識佢就支

笑撚左
超速撚比人叫做「熱愛駕駛人士」

咁賊仔咪「熱愛金錢人士」

真係唔知曲定直，警車響晒燈都話要 show pass，咁你老母係咪要show 埋個閪出嚟先證明到係女人呀？

如果被撞嘅七人車係樓上條正氣撚嘅親人，唔知佢仲會唔會咁多道理講呢？

揸gtr?

揸電單車係大山懶快懶型圍爐果班智力係得咁上下，明明就係班車友將佢車神化偶像化推佢去死

一路歸西

因為件玩具好玩